21歲都未睇過av既巴打入

你究竟係虧定係gay定無錢買電腦?

可能係死毒撚，睇h漫

有女屌 冇需要

利申：有睇

係毒撚先會諗呢d, 真男人一早生左仔啦

有時覺得d雞都幾慘，為錢出賣性比班雞虫

睇gv唔睇av

生左仔=/=真男人

睇得多唔悶咩？